{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R300203",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚜띠쿠치나 천안점"
    },
    "text": "トゥティックチナ天安店 (뚜띠쿠치나 천안점)\\n\n忠清南道天安市西北区白石洞150-1\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 102席/部屋:部屋なし , 今回はイタリアの様々な味と趣を楽しめるカジュアルレストラン「トゥティクチナ天安店」をご紹介したいと思います。 トゥティクチナ天安店は広い駐車スペースと多様な空間配置、子供の遊び場の運営、授乳室も完璧に備えており、快適な食事のために最適なサービスを提供しています。 このレストランの最大のメリットは、正統イタリアン料理を比較的低価格で楽しめることです。 様々な種類のポテト、パスタ、リゾット、サラダなど、様々な料理と一緒に楽しめるワインも魅力的です。 このすべての味と趣を体験するには、トゥティックチーナ天安店をご訪問ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "トゥティックチナ天安店ではイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トゥティックチナ天安店の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、トゥティックチナ天安店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "トゥティックチナ天安店は102席あります。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、トゥティックチナ天安店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店では子供の遊び場がありますか？",
            "answer": "はい、トゥティックチナ天安店では子供の遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店には授乳室がありますか？",
            "answer": "はい、トゥティックチナ天安店には授乳室があります。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店の料理は比較的低価格ですか？",
            "answer": "はい、トゥティックチナ天安店では正統イタリアン料理を比較的低価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店ではどんな種類の料理が楽しめますか？",
            "answer": "トゥティックチナ天安店ではポテト、パスタ、リゾット、サラダなどの様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "トゥティックチナ天安店で楽しめるワインはありますか？",
            "answer": "はい、トゥティックチナ天安店では様々な料理と一緒に楽しめるワインも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 411
    }
}